覺唔覺金庸最強主角係張三豐

主角

每個人都係自己心入面嘅主角

青頭呀伯一個

唔知佢當年有冇想屌郭襄

內力根基係殘版九陽功
苦思八十年都諗唔通全貌
比內力可能及唔上張無忌